[I/A]Gundam Breaker：高達創壞者 Mobile[36] 出埋狼王就endgame

官方影片介紹﹕

ANDROID

IOS

中文零件資料庫

日文攻略wiki

砌機計算器(英文)

本周抽蛋

啱啱新玩，有冇話抽到咩先開局

Post 題同我想法一樣

趁仲有時間刷hi nu

LM 邊玩邊屌
等見證執柒

留名等出狼王

又諗到新方法呃你錢
多一件該週特選就趺多件錢卷/復刻PARTS/鉸剪
CLS

轉貼預先本週改新圖透 圖多自己注意

咁快又出新15k石件
垃圾驚食相真係好撚難睇

睇來15k石件會成主流

撚狗，神手冇s+

神背屈機
但唔想砌mf

巴巴頭

Lm

得S
叫好過無既.....

好多人升左技等s+

話撚咗
a技改完係s-
咁a+改完係s好合理

係估唔到滿技都冇s+

神手咁快就滿技......
我都係諗住今次換一個攞個S技
加埋殘命腳招A同紅龍背S-就算

咪就係滿技冇S+
1技s預料之內，係估唔到撚狗滿技冇s+

笑死 每粒膠都要
迫你抽垃圾

屌要將活動機全部升到LV80

出部華沙哥托咩
課長都唔換想

而家先留意到哈姆太郎升滿有2268格攻
係咪應該換隻返黎

Bandai撚狗是常識吧

已經想像到hinu槍出改造
第二個特性係傷害+20唔係%

唔重課冇得追
繼續無課開心玩好過
反正點追都入唔到top10
喺呢度打完兩下飛機又係skip game

留返畀D究極課長幫手養起隻game
我呢D窮玩家間唔中課一兩pack優惠包抽下限定件算

個寶藏任務點樣開出黎？
搵完公告都唔覺有寫

真 要多謝課長們令我地有game玩
感恩

活動任隨機趺條匙
一條匙打一次

2.2版
左手齒輪 要升AI解放~
請務必把握時機不斷強化AI駕駛員來提升零件特性Lv，並完成任務提升「熟練度」。

詞彙buff
睇黎呢排唔好升咁多件住 睇定D先

社團

都唔會有sd嗰種團戰玩
睇怕都係成個社團做啲成就拎下野咁

開局係咪用送嗰1500幣抽step up 個pool 得咁小錢送

本周冇咩好池, 唔係首抽好時機

幾時首抽開game好

等創快/創壞
不過呢隻驚已經唔值得刷
不如買個號食水尾算

水尾即係隻game 就收皮？

垃圾ser一定死

熱門機差唔多出晒，轉個屬性又重覆出過，每周不斷出課金pool，零件升級改造越嚟越煩，遊戲性無改進
對新手嚟講太唔友善但悠閒玩砌機都ok嘅

差啲唔記得又有新lap打
技窮到玩詞lap

咁咪好，射撚死佢地

God改造完啲數值勁左咁多

所以咪話辣殺bandai技窮
不如俾返inferno嚟

9100攻手

真係好唔吸引

冇咩用, 佢自插冇被動, 插其他不如成組換, 放SKIN好過

紅龍自插>all

剩係抽到一隻紅龍手

有自選卷啊巴打~
9300石 100抽全限定混池, 1張全限自選
咩紅龍手咩多3槍, 任揀

算啦 換咗都冇錢升
反正格機都係觀賞用多 留返啲錢搞射機算

錢今次活動比好多
二代目每部位升一件上LV80可以攞番700萬
每改一件神高去打寶藏關又多一欄錢

Lap有人打左未？難道係咩level

難度

Mf白值搞唔掂

我想知今次要砌咩屬性既機出去打

得2件神高，但唔想改

其實白值唔差
T 閃光頭自插 MF 近身
T 紅龍身插神或閃光 MF 近身
T 紅龍手自插 近身 高機
P 神背插閃光 MF 近身
P 神腳自插 MF 主角
T 課長杜門插東方 MF 主角
T 紅龍大劍自插 主角 近身
S 報喪盾插RX78改 主角 近身
T FA獨角獸炮連結版 主角 高火
全LV1技應該都過左6萬攻, 不過神D件自插都要改造
盾用RX78改 雙被動都算係BUFF黎
當然同射機比被動差一截, 但都夠做啦
神背自插都得既, 高攻小小但成本好貴

唔改神可以改巴巴4 ,
3個素材姐仲抵玩過神,
有1~2件都唔差

個頭好似改得過

有T閃光同改造god

兩隻卒應該s屬

隻新安州唔知係咪p
用s屬打佢同用t屬差唔多傷

睇完神高改造數值，件件都想改
隻腳變A技，3秒開技，唔知岩唔岩pvp用
應該最快A技？

公告有講會將Exia腳改返做會中晒兩刀
以後pvp係咪都係Exia腳+古辛盾最好

有得諗wor 套skin姐

隻腳冇無敵時間但可以打哂幾個人

個lap都幾仆街
啲詞都唔係熱門詞
Lap11仲要翻兜lap2個重裝甲

唔用都打到 不過啲件要高攻啲

頭10lap好慳件咁打
諗住lap15後就硬爆

仲剩幾多時間？
都係萬4-5攻 1a 1b技 左右夠打？

仲有31mins
暫時仲未出動到6星件桃子身手x1身呢啲神器
大概10-12k攻夠做
閃光手繼續carry
有幾關直頭7k格 9k射都過到

Lap1慳到用呢set打

如果我腳用減CD技能
Skin腳用A技
食唔食到減CD

得

格機射機砌到悶
試下砌雙修

今期金粒換乜好？諗緊換雪崩型個背玩下，定巴巴手升技算

仲巴巴手？
T巴4背吧

我仲升緊巴力手仲差2隻先滿技

都有諗過，但巴巴手今期出左改造嘛又未升完

升埋去等改造

冇一件值得改喎

用鎚
升頭升鎚

用撚完命運手中咗bugs
卡住郁唔到打唔到

FIFA bug啲fd

最後都係比把殘命槍同epyon盾部格機裝飾

我仲諗緊咩盾好
雖則盾對格機黎講無咩意義

Destiny背幾時有得改
動畫時間算快只係慢過wzc，又係物理

其實唔用最好睇一係用x1果類

求神拜佛佢同god一樣唔係限時

又死ser

正
有石派

又200石

唔用揸住把武最正

石都冇

準備打hi nu臉

HI NU 直頭弱智機啦
限完無幾耐大闇鍋即刻復刻返

Lock off仲唔係高火皇牌遠距3詞

可能冇皇牌
剎那先係，佢地係二打六

剎那繼續主角機 近身戰

Harute 應該數值勁被動勁 但爛詞

高機動+可變

大把野可以出
目前完美雙被動既件得幾件
HI-NU頭 紅龍手 Z背 多3槍
好似已經冇?
本身射機手同腳完全冇被動增傷
最近都補左報喪手同HI-NU腳, 依兩個位應該冇咁快出雙被動
單被動我估黎緊會出格機腳同增傷盾
雙被動就大撚獲好撚多野可以出
格機雙被動頭,身,劍
射機雙被動身,背

屌 近排唔多想課金但真係好吸引

雙增傷被動 (限制條件 : 同時觸發雙buff)
fa獨角獸身 限高達+60秒內 全射攻up
報喪女神槍 限背ex技+高火力
z背 限雷射 全射攻up
神高背 限mf 全格攻up
theO手 限of+高機動 全格攻up
多3身 限1殺後+p屬 全射攻up
多3槍 限雷射+ex
紅龍手 限t屬+60秒內 全格攻up
hi v頭 限王牌+60血以上 ex射攻
夜鶯手 限s屬+斧 全格攻up

冇改到獨角身有D後悔
而家爆SEED基拉有17%唔使玩可變

又冇舊機改造

佢個規劃似係每3星期一個賽季計算,
每季只會有一套常駐改造, 開季時同時開放一普池一舊限,
然後每月2次限定新機又會出限改,
然後要衝業績時又加多一套復刻限定&限改
如果真係咁玩, 黎緊2星期都冇常駐改, 因為本季已經出左神高+巴巴四
姐係11月尾25號極可能會出2限改+2常駐

第一季 rx78 zeta
第二季 theO 藍迷
第三季 神高 巴巴四

咁exia係買菜搭棵蔥？
定因為第一次出改造用嚟呃9人以為會出好多改造件？

數漏左exia 自

數漏左 sorry
我覺得就係第一次出多一套大酬賓

今期機體碎片換邊部好

盟主手

咁嘅pattern出咁慢都算
仲要常駐改造除咗啲d傷件之外一堆辣殺

不過諗咗陣
就算改到全身雙被動加攻
咪又係pvp多0.002-3分
好似除咗打飛機之外冇關要用到

遲啲等佢patch完睇下exia腳係咪真係改好咗
如果真係同一時間中 咁就真係可以唔用古辛盾了

得呢個j得過

咁改造咗 啲S-技同Exia腳刀類打LAP都有用嘅

垃圾, 開緊技會畀人打

咁咪即係同閃光手一樣

單純型
好似冇咩其他野好換
金迷手招技有冇用？

閃光手有無敵喎

可能我睇錯左
Lap3我開緊技但好似俾部沙煞比打緊

咪就係啲d傷件
S-技同a技都係咁樣秒 冇咩分別
不過lap除咗第一期之外 仲有難度咩

等禮拜三打埋佢就可以十抽女武神 希望齊到set

嗰部叫新安洲

自膠 我成日將兩部野搞錯
雖然都係馬沙揸開

女武神好似純裝飾用

係
但佢覺醒嘅光幾靚 其實都係加多個收藏用

閃光手有2隻
普池版 p屬 閃光掌劍 a技先有無敵
課長版 t屬 果招係 閃光掌 a-黎

新安洲唔算馬沙揸掛

我係用p屬個個 t屬個個無換到

盟主手 實用性唔高
反而打lap用盟主頭係幾好, 值得換
超級霸王電影彈

UC ova同動畫版既弗爾好似係有負面人格版既馬沙靈魂
小說版就話係有哂馬沙記憶既弗爾
所以ending弗爾死個陣係呀寶同娜娜個靈魂接佢走

馬沙複製人,有馬沙部份靈魂
但應該唔算係馬沙本人?

其實都係既 應該當新角色咁睇

弗爾知道夏亞記憶的所有一切，甚至有如自己的一樣，而且眉心同樣有一道當年與阿姆羅以劍對決時做成的傷痕，因此有分析認為OVA以及動畫版本的弗爾並非小說版灌入夏亞記憶之複製人，而是實實在在的夏亞本人。
但後來的Gundam NT 電影描述，「夏亞再來」計劃中有其他被稱為「弗爾失敗作」的強化人存在，因此可以確認弗爾的「身體」的確是人工的產物，然而內在的靈魂無可否認是充滿負面人格的夏亞本人，因此弗爾就是「夏亞再來」的完成品。帶䄂的內部更認為弗爾的「夏亞靈魂」由「那個世界」帶來一些不能解釋的黑科技，隱藏於新吉翁號之中。

單睇機 兩部都想儲

點解

純愛

老實講呢隻game無愛真係玩唔落手
課金又好垃圾關卡又好

維護

3點

轉貼 圖多

入得 今期改件好似無咩睇頭
除左S-鐳射腳用來取代FREEDOM

今期限定唔係好勁

除咗Zaba腳之外好似全部都係得個數值高
妖天仲要爛詞

原來五飛先係主菜
射攻減10% 但全攻加17% 姐係射攻都加7%

荷包回血祭

杜門：在座各位都是垃圾

杜門插五飛

杜門自插咪得

好多半價石
入定養生?

似養生

冇2隻

朗報 轉貼
頭有變形做六眼

隻垃圾game到底要部手機幾多空間先唔會日日刪快取？屌你老母臭閪我部機仲有成10幾gb佢都日撚日叫我重新下載2.5gb快取，好撚煩

兩部都無咩特別咁
得隻獄天腳勁，雙BUFF射擊A技
但改造左6星後射攻都係低過突自腳6星數值

點解我打LAP 12砌到17000格攻塞埋重裝甲都好似R痕咁
定係下半唔係用T屬打？

得返8.16都唔會 試下清晒佢再dl過?

單抽獄天pool 10抽中3件改邊件好？

你上面先講完腳勁但我會揀手 因為長步槍加攻

因為我有突自腳，所以.....

長槍加攻同wing背矛盾
有冇其他好背？

暴風 P+25射
中性 S+25射

再唔係多3 長槍+射 就唔會撞WING背

差唔多疑問

上禮拜打冇顯示數值加成 但好易打
今個禮拜顯示咗加成 17k射加埋射buff去打先勉強打到

我砌到24000以上先過到 好撚弱智

咁照睇都係改手部好

有冇T屬

插Z背唔洗煩

屌你老母 岩岩砌好部機打LAP17 過到關
然後無啦啦迫我重新開Game要我裝2MB patch
當我冇打過呢關仲要我重新砌過部機

T屬都有既, tr6背
不過得15秒

好快手，仲未打過第1關

loading仲耐過打

仲未開始打lap

今次抽左2個10連都中4件獄天 但上次hi nu都冇咁易中

今次有71%喎
Hi-nu得17%

唔計最後果件都中多左

打到第十關見到後面又係中距離避你老母
我明明中距離mode用近戰過
咁撚閪已經唔想打

其實如果你紅件多 咩詞都冇乜感覺
前期盡量就普通件T屬+啱詞
後期就用紅件配啱詞+T屬
問題係11打後啲關好撚厚血 成日都要砌到2萬幾攻+一件特效件先秒到人

終於打完lap
11打後啲怪厚血到呢

今次打耐咗好多
要慢慢搵啲關嚟減返啲時間

好采我頭10Lap幾乎冇用過紅件
最尾幾關紅件+交換所換上期特效件+25000攻過

打咁多次lap同inferno都唔用特效件打
希望唔洗今次破戒

其實係好多關過份慳件 搞到打完都仲有一大堆紅件未用 發覺兩個黑西背都未用過
聽日將啲1:xx嘅關換返啲紅件同靚技應該入到20內

11關打後係咪要20k攻以上先打得入？
17k攻打唔入隻大佬

基本上係
11至15 T屬 啱詞20000攻左右穩陣
16至20 T屬 啱詞23000攻左右加一件特效件 或者27000攻冇特效件
我砌嗰陣大概係咁

因為今次得一個buff
上次可以有兩個buff就唔洗咁高白值

佢今次砌啱詞好似會直接將個帳面數值實時update畀你睇？
所以帳面個數睇落會大咗

終於入到20分內

theo腳改完真心大力
上次活動大將軍把十字弓又係恩物嚟
甚至佢把扇金完插兩張紫卡都上到場
主角機啲件升滿技又係幾好用 電腦適性+30%嗰啲

最後發現仲有幾件腳同背嘅紅件未用

大將軍隻腳都好正
一下可以殺哂第一round兩隻

之前嗰兩次lap
都係物理/近戰做底+150%
然後搭唔同條件再加成 例如其他攻擊+400%咁
所以對上兩次lap有兩個buff

不過一開始頭10lap啲怪薄血以為簡單
去到11後先發現幾難打

係wo 唔記得咗用佢隻腳
算啦 拎晒野唔想再打
兩個禮拜後新lap再拎嚟玩

大將軍腳力水嚟講同exia腳有冇得比？

可以穿兩件 一萬左右攻 可以打mg一半血

本身幾多格先
有古辛盾8成傷已經收貨

想棄game
打啲垃圾event慘撚過返工

Agger
完全冇動力打lap

諗住求鳩其用埋啲件打就算
完唔完到都唔撚理

完全冇心機，其實好似協力咁打大機，但單機版咁仲好玩

本日呃錢

冇自選pass
驗智商pool

個pool 頭一次免費
要石就緊係唔好抽啦

要石嘅真係唔會抽
反正留石到新年先抽

每3個禮拜打次lap賺少少石同ai卷
平時禮拜三排完活動隊就skip一個禮拜game
Pvp次次都係20-80徘徊 永世入唔到top10
當賺石好過

基本上隻驚真係好養生

幾時先180

玩依隻驚就係貪佢有得skip
操控又差，屌個死人lap要人手打

操控真係要屌
尤其最近呢個lap
用射機放風箏嗰陣會無啦啦停咗喺度唔郁
一係就郁到射唔到

如果個操控正正常常可以re少好多場

雙軍刀 同雙刀
邊個打邊個

呢期阿寶個把係妓係邊款

雙刀=雙頭刀
雙軍刀=二刀流

距離180又近一步

今次lap難過上次
上次坐底都有150%，紅龍多3又必抽大把加成件
今次除左頭10關之外好難食150%，今期d創壞又追唔落手，搞到真係要硬推白值去打，差d唔夠件

我見交換所最新嗰幾件四星係垃圾都照換咗兩件當特效件用 因為想快啲完咗佢

專登換咁晒

其實啱詞buff完有20k+一兩件格/射加%件已經好夠用了
係除咗水陸兩用、量產機同聯邦呢啲閪詞
焗住用深淵+6星槍去打
不過因為咁發現到f91 pool件T熊霸背幾好用

唔知巴打係咪用沒有home鍵既face id 版iphone
如果係, 你試下將個按鈕位設定做相反
比如原本係用右手姆指按右下角射擊
改成用右手姆指按左下角射擊
會射唔出好多時係你右手掌心同姆指都碰到個mon右下角所以定位錯誤
改成按左邊(或者你本身左就改右) 會明顯改善
日本youtuber教既
手既姿勢可以參考呢個影片

唔保證一定有用架

受教了
唔該晒巴打先

我格件多
格機要純靠技秒唔拉得槍
20k用a技王都未必秒到
迫住要推到2xk

格機冇人權
用of/df可以擋一下斬兩下嘅
仲可以擋走埋新安洲啲技

不過有場試過23k格飛個盾都秒唔到隻自護
格機真係頹

有愛先會砌格機
實用既話多數射機

打丁用同實戰用

免費件/交換所都唔少B彈數技
用射機安全簡單好多
格機頭10關用都仲ok

好多都冇換多
我20關大約12關用格機

11-20都有5關係用格機

我都係睇下砌詞做人
好似聯邦lap咁用華沙高先砌到個詞
咁順便用隻手做技位
好認同免費活動件啲技好好用

PvP都還可以

Pvp除左第一日用ij盾之外仲有乜用

Pvp睇你想用嚟拎到ss rank定搶top100
搶分嘅話都會係射機
呀仲有multi任都係射

其實射機個點數率係高過格機定點
我依家每日三場都係直接紅龍背S-技完場
但打極都係唔太高分

我以為格機溢傷會高過射機

time bonus好似通常都多分過溢傷
冇太認真搞PVP 我都唔太識

如果係既話咁就合理哂
開技連動畫肯定慢過射機禁幾下

射機快一射就完
你紅龍仲要睇出技動畫，成12秒

無啦依家都搞點左部格機
砌射機要時間

時間>其他
越快完越高分
溢傷方面
好似傷害大過對手唔記得10倍定30倍嘅量=+0.001
所以第一日掉盾/粉西背會賺得高分
第二日開始就打返玩家會厚血好多
總之滿血+快完就1.258走唔甩
課長們傷害夠分分鐘做到1.260

格機我當你用wzc背0秒開好未？
都差唔多4:50甚至更耐先完到
冇得同射機比

我做極都係得1.252
格機都係自j算

射機穩定1259

終於中難過中6星

但個詞同個特性可以點夾

咪搵一隻啱詞腳升到紅色塞佢落去

你仲要抽多12隻

太廢秒唔到對面不如格機1.255算

秒唔到咪補多槍，都實快過格機

成日射三槍先死 一樣1.255
但格機好彩有1.256

唔會掛，2下x1身都1258-1259
1下秒/用埋盾技就1259

通常第二日開始打剋屬都要3下x1
廢jer無計

幾多射？我以前得4萬幾射都可以2下死

得4萬6
其實我用wzc都成日秒唔到 要保多飛

我5萬3射攻都要2飛

射機升好晒都冇6萬，得55k
抽埋再生盾自插同用紫齒都係得大約56-57k
已經封頂，要靠升技lv上60k

有冇必中兩星

砌遠距離戰有58k
計埋再生同紫齒先有機上60k

要可變57k多8%buff
定遠距60k少8%buff

57k x1.08=61.56k

本週預告

正義女神免費

三日月今次if啦掛

咪又係做skin, 咩職有咩所謂

窮撚冇換15k石機師
整多個靚詞靚if有咩唔好

如果靚過杜門就可以換下

最近派少左好多標準券
我情願你派5張標準券抽ai都唔想要果d咩10連零件券
得套券係有d價值可以當儲收藏拎10%(雖然我多數都中重複

大將軍腳，招海嘯斬真係幾正
岩岩打LAP 20 靠佢1技殺2隻慳時間
有啲後悔冇留多2件，靜係升左件滿技

LAP19 20我通常留晒啲彈數件同高攻槍
入去直接秒唔洗煩時間問題

啱啱由p屬格轉會t屬
想問你地槍 同腳 或者其他位用開咩件減初始CD

紅迷雙刀同角色

腳用渣古腳buff物攻exskill15%
槍用oor插報喪

三明要換了

部g unit 01都要4星 仲以為3星
仲有其他幾部有排出啦

駕駛員係成隻遊戲最難抽嘅零件，沒有之一

點解一入去冇哂event既

個電腦mon變左now loading

明顯係有IT狗set錯野
等派石

今期係到9點，唔會有石

常駐都冇埋點睇

咁神奇

連抽pool都冇埋

送錢

呃錢

終於肯正正常常咁送返多D錢

呢兩隻限定之恥要用到自選嚟吸客

T屬EXIA頭同槍都好似唔錯

J26WV7XPB
JNPCC0WLC
JQJSL8R6J

係咪又要抽先有得改造

部正E女神好勁喎，無課格機戰神

一係唔出一出出2隻

諗住下期用劵換

點解要抽 唔直接等下期換

今期又係到9點
等睇deadline fighter中伏
Bandai真識玩

咩9點

上期活動今朝九點完
平時係十一點完

改完白卡數值好勁
招浮遊炮終於似番樣

白卡個頭同手改得過嘅

浮游炮就見仁見智 攻速都仲係好慢
打lap打pvp打multi快手用啲彈數/爭奪身嗰啲仲好

唔知有冇人試咗zz頭呢 會唔會好似自由背咁大改進呢

改左白卡手

本身齊件唔會抽，想改都冇得改

原來呢兩個星期有bingo
miss撚左添

多人任務又LOOP
笨大應該放棄咗隻驚

所以先問有冇
不過上次自由都冇改到

其實重高達應該唔難整，或者整mf，都係用本身model 放大姐

Zz手都好似幾勁

連盾
格攻格防好勁
但特性同詞都係buff射攻

爆機未

手技可以裝白卡手，但為左型

未
而家正常玩法係全部詞都加攻 然後Skin擺三招技
同埋射機唔會考慮用主角機詞

全部詞加攻唔會俾skin 技食左？

好似話SKIN三招技唔會覆蓋本身部機D被動技

6萬射都未有就想畢業

我砌盡得53000射 [size=1]其實仲有啲件未有錢升[/size=6]

呢隻驚唔會有爆機呢樣野
砌靚仔夠過關就好
盲追數值永世追唔完 課極都會有大課長喺你前面

咩60k70k攻都晒鳩氣
尤其格機
如果出個啲卒全霸體嘅多人任 好似裘亞古嗰類
格機放完3招技都係企咗喺度等射機打

完全正確 而家有左skin真係砌一隻樣靚同有愛就夠
手頭上有好多上幾期數值好top嘅件都未升 真係追唔落

頭用hi nu自插
背用wzc
盾用再生自插

可惜技要跟樣
我射機環夾硬落x1身砌唔到成部hi nu

你講呢三樣野我都抽唔中
反正遲早會有改造新件代替 等到時再抽

換埋再生盾有機會6萬

射機我會用返X1夾wing ew

背要用hi-nu

過多幾期啲最top就唔係最top
出到咁上下
放返啲舊限定改造出嚟要抽別章嗰啲分分鐘又過晒而家啲咩hinu件報喪件紅龍件
而家堆咩獄天hinu件都係改完先過到舊限定少少數值
俾你追完呢個月嘅meta 下個月一個update又唔同晒
次次見親啲格機skin夾硬用wzc背/命運背搭紅迷腳就覺得好怪 啲比例好7
仲有x1身配落黑西背都係

忍到星期五先抽
可以用C膠換L章改ZZ腳
咁就唔使抽垃圾POOL

睇嚟每個月尾都出次自選pool
等聖誕睇下會唔會搭wzc改造嚟抽好過

前排冇課定石頭 PASS

62000攻
打撚死隻完美西

終於有AI卷可以用
可以換Lockon

咩活動送，岩岩見到

SNS活動

Retweet夠幾多次就派獎品果D

收禮物先知有活動

我都係突然見禮物個到多左野

I love this game

我下意識禁左你幅圖個是

SKIN上裝個霸體BUFF技你就可以安心同佢地格劍喇~
反正格機打關卡3招攻擊技都係唔夠用

咪又係削住血咁打
格機原罪是常識吧
霸體buff又唔係last全場

其實唔難LAST全場, 神龍背技5已經可以CD=效果時間
削住血咁打既問題都唔係咩大問題,
因為你可以裝回血A技,
或者推高貫穿霸體被動黎打斷番對方,
又或者格鬥減傷被動,可以減到被打只有個位數根本唔會死,
到你有5萬攻,其實格機推圖爽玩係唔需要果堆加EX技威力既被動,
因為推圖你用唔到幾多次EX技,
試下改用BUFF效果提升同格攻威力UP果種被動,
然後一招A或B+技,一個霸體BUFF(有D新覺醒技都有),一個格攻BUFF,
一刀4~5千其實4刀內小兵中兵都夠殺,
對BOSS先用大技,搞掂
當然,唔靠霸體都一樣有辦法格嬴果堆裘亞古既,
一隻一隻撞上去先再打, 同埋引佢出技, 佢冇技時只係一舊肥肉
不過好快冇氣打唔到幾多隻, 可能要裝群攻技解圍
再唔係推爆冷卻時間減少,3招21秒B+可以輪住放完又放
打法有好多種,推圖又唔使下下都打幾十萬傷既,小兵得果3~5萬血姐

但係呢度啲人砌親格機就3a減cd咁放做好友代表
同埋 要蝕一招技隔幾十秒開一次buff
無論點樣比較都係唔會高效過射
不過可以話係彈數件做壞咗隻驚
所以笨大先一路唔復刻x1 根本x1先係真正絕版限定件

格機係打到
我自己都有試過用格機打inferno技能hack mode玩下
Df先係手控格機最佳職業
不過打得咁辛苦為咩

啲咩b技b+技被打中都係會扣血
裝個回血a技咪回得一次
我又想睇下減傷1xx%嘅build set做到幾多傷害

同埋而家去到紅件改造埋啲數值
鳩打都贏到辣殺裘亞古啦
試問啱啱出嗰陣有幾多格機入去係有作為

不過如果要講啲咩21秒b技 可能就嚟被取代了
Zz把大劍改完30秒a技 大力到癲

BTW 可能因為小弟multi遇過太多撚樣開場用agefx手嗰啲閪技鎖撚住boss血 對格機好反感

射機安全易玩唔單止係因為多彈,
係操控上本身就迫人玩射,
格機最大問題係冇辦理手動輸入攻擊,
姐係唔可以預讀提早起手,
而且手機版個敵方DOWN值設定同家用機完全唔同,
打好多下先會暈,再加上霸體等等問題,
如果可以手動輸入可以好玩同易玩好多~
但不就正正因為格機難玩大家先會又愛又恨,
如果格機都係放技放到完場咁同射機一樣冇分別邊度黎浪漫,
我格射都有玩, 格機得閒入關自HIGH玩下,
平時刷關大家都係射一場然後SKIP到底, 完全冇玩遊戲既樂趣可言,
無聊開格機入去格下劍輕鬆玩又唔係一定要好高Spec既
另外一提, Zz把大劍改傷害其實唔到120秒真a級數,
有人測左,閃光掌劍打出當係100%既話,
Zz把大劍改只有60%不到
唔知係咪工程師又set錯威力

對格機冇愛只有恨
黑exia腳紅龍背睇幾十次之後只會係想佢快啲完
格機講愛嘅話同拎60k格做標準打飛機係咪有少少衝突尤其初始-cd好似對推圖冇咩作用

手動攻擊呢樣冇計 工程師好難會加多個制俾你
記住呢隻驚本體係砌機驚
要格劍gvg咁要去隔離咩爭鋒對決

不過算9數啦 笨大死loop魔霸完美西大將軍
冇得賺嘅多人關又點會開新野俾我地打
Pv隻重高可能執7都未出
出多啲限收錢好過

ZZ劍就咁睇字見30秒cd A技以為好勁
咁神高腳招技又係咪咁上下傷？
如果大家都係得閃光手60%傷咁應該短cd真係得咁多傷
不過試過好多次仆街笨大偷改野 分分鐘又鳩改

剛剛去左測試,
我自己冇改zz劍
用同一套set去打完美西比較血量
lv4閃光掌劍a技當作100%
(38234+39911+39183+227083=344411)
lv3 zz劍未改b+技 約36%
(10427+10997+105107=126531)
lv3神腳改a技 約50%
(30181+28587+115420=174188)
lv2艾比安腳a-技 約44%
(12186+12021+127815=152022)
lv3z身a技 約53%
182974
z身真係好撚廢
其實萬代投資好多入呢隻game,對比大部分萬代其他手遊
佢地12月中旬有個線上LIVESTREAM, 會講下新情報同未來發展

佢呢款算係有想要認真發展既,
可能歐美有小小成功想要再開擴下,
共鬥loop我估會慢慢改善,
好多野比如最早改造道具只有競速lap有都下放到周活動成就啦,
又例如今次zz卡碧尼限改L章都可以用C膠換,
佢係想行早買早享受路線姐, 限改重開時L章可能活動有得刷呢~
呢隻以萬代黎講算佛架喇, 你試下果堆海賊王同火影

Zeta身改造完係S-技喎

打出咁既數值, 改左都應該係輸其他S-技啦,
窮L改唔起

想問依家射機砌詞係咪王牌 高火 主角
已經唔再興可變
諗住換希羅因為自己部勁既射機係S屬
換Lockon就浪費哂個詞

T屬有Haro P屬有基拉 好似已經唔需要可變？
如果冇被動技要夾 遠距離戰實好過主角機
又加射防又加射攻

S屬射機仲用緊可變

因為依家打關見好多高射機都無咩用遠距離
反而仲見到可變同主角

你都係?因為我部射機以突自為主再夾其他野
但覺得砌高達系好似無咩用

因為重生盾 希羅 Z背都一定有可變
用遠距 中距果5%數值上冇太大分別 真係為左轉詞但被動技就冇哂

我會就返有咩被動技然後先諗詞
所以照換希羅返黎算

可變多8%
扣埋遠距戰5%都有3%賺
除非你基拉/咖哩有升技，如果唔係都係可變有賺

可能我偏見 玩親笨大啲驚都係短線呃錢
白卡zz似係太辣殺先又自選又可以用膠換別章
突自無正/wzc艾比安/00r00q再生呢堆
都有咁嘅福利我就話佢佛啦
上次自由正義人氣高少少 又冇自選又冇膠換

暫時仲未復刻限時改造 唔知佢會點復刻法

咩改造道具6星覺醒件呢啲一早預咗會下放
好似以前開ser冇耐4上5都係好難
但限時改造呢種cap水野難講
就算下放都可能要你嘔啲石出嚟

紅埋hi nu頭同多3槍，再抽埋再生盾自插應該可以可變+6萬射

我覺得要睇白值，
5%白值換8%威力係冇賺，分分鐘倒跌
可以參考巴哈仔在2樓既計算方法

點解你哋可以上到5 6萬攻
但我砌嚟砌去都係得3萬幾

其實通常玩得skin
咁你本身部機應該裝哂有被動技既件
好多都係加攻同有buff技
你玩skin但係仲裝有Exskill既件
咁其實裝唔裝skin都無咩所謂
所以你應該將有Exskill既件轉做有被動技既件

同埋如果你係砌格機既話
Exskill就用有物理格鬥既件啦
因為有d件既被動技會幫手加攻
Eg age 1重擊背 lv10可以up物理格攻25%

補張圖 我依係差隻腳個被動唔知放乜好

Oh我自膠左
不過我麻麻地手連盾既件浪費左一個位
腳可能你要問下其他巴打
我暫時用緊無正腳攞佢白值
再插00q腳攞被動攞詞

執過下d件終於都5萬攻 但係洗左500萬都未拎得哂禮物箱d錢

腳用佢，冇得輸

不死鳥

頂王狼等到幾時

等睇完美獨角獸

留名睇收oor皮

無睇NT
3號機後面對綠色翼係咩來?
本身唔係兩個飛盾來架咩?

NT神力南斗水鳥拳啲friend

NT最尾兩個飛盾變左做光翼

係奇蹟之光
同阿寶推阿克西斯既光一樣

6:16秒開始

估唔到 北斗之拳 都已經落後於時間線度
睇來真係要係上哈撒維之前補睇返NT先得

可能出狼式改造先都唔會出狼王

要人抽7劍再改造但就唔出00r改造

列基路斯改造
又多一件b貫b傷彈數件用了
仲有個背睇下可唔可以超越粉西背
Nu就睇下個頭同身會唔會出靚第二特性

唔知7劍會唔會勁過00R

有可能 諗緊會唔會轉埋屬性

S屬
本身格同射都T屬
而家射轉左p
咁應該格轉s

武器包大放送

同00Q一樣咁多把武

如果跟機設去講 GN-0000GNHW/7SG
ダブルオーガンダムセブンソード/G
/G G for Gun
GN-0000GNHW/7SG 係 00七劍型 既射擊特化裝備,
追加武裝係 GN劍Ⅱ光炮型,
雖然係有劍既效用, 但主要作用係槍,
所以 七劍型/G 其實係有8把劍,
遊戲可能會學妖天使雙修取向,
公告果4把武器分別係2劍2槍
應該係 雙軍刀 + 軍刀/大劍 + 步槍 + 長程步槍
GN劍Ⅱ長劍型/GN劍Ⅱ短劍型 = 雙軍刀
GN劍Ⅱ光炮型 = 軍刀/大劍 + 步槍
長程步槍就唔肯定, 可能係 GN劍Ⅱ長劍型 既射擊模式
反而00七劍型 GN-0000/7S 既重點武裝,
左肩上果把ＧＮバスターソードⅡGN
GN破壞巨劍Ⅱ係冇出現, 咁你明啦?

把大劍係跟個背，應該會俾招S技佢

新玩lm

好型

S技應該用, 但應該冇覺醒技
機設有講七劍型係一爐一電容
引用網上介紹
追加了高火力的射擊型武裝「GN劍Ⅱ光炮型」，
然而決戰中00鋼彈的兩台 GN-DRIVE 均損毀，
「七劍型00鋼彈/G」只能使用1爐+1電容的配置，
無法驅動「TRANS-AM」。

兩個職業簡

正啊! 係巴辣雞!!!!

果然係新人類覺醒

Nu腳格機都用得

屌你三號機個背係又係格

鳳凰得把槍吸引
七劍得隻手吸引

但佢紅咗

算唔算救起左T機

T射

巴垃圾勁撚到

Bamdie放棄治療
Lap技能特效

抽得隻三號腳

改埋佢先

我單吊3號腳，不過中兩把槍收手自插

槍大獎
腳叫安慰下

所以話設定還設定 遊戲還遊戲

Inferno化

Dllm bandai出返inferno算啦
還掂都係用嚟送野
個辣殺lap又晒時間又唔撚係有挑戰性
仲要逼人等多個禮拜打下半

呢部00好彩暫時睇落未超越到00r住

睇漏左把槍都有d睇頭
而家有nu腳格機可以唔限物理
手就自由過紅龍，白值仲高少少，紅龍手真慘咁快收皮

但要砌詞既話格機黎講我會繼續用hi-v槍再自插多把算
手就防禦力高過紅龍手
但攻擊力好似仲係紅龍手高d

防禦力多千幾喎
有40%會轉落格攻度
槍一係oor插報喪，一係七劍槍自插

好啦咁照抽先再算

唔抽了，格機都成62000，再升多1000意義好似唔大

終於出雙職業角色
兩項2千幾攻
係咪就黎摺

bamdie係咪唔會復刻x1身
當初升到lv8就冇升

諗住抽個鳳凰背砌完美獨角獸
抽極都唔中

X1身係破壞平衡的始祖
應該有排都唔會復刻

真正限定件點會咁易復刻俾你

抽step 30抽，頭2round 藍藍綠
最後中2件
3號機心口，00 把雙劍

抽卷最有用嘅時候
邊洗用石抽機師

口裡說不身體卻很誠實，始終都抽埋兩隻七劍手

巴打, 我覺得除非你兩件都改造,
如果唔係不如插X3隻手,
可以換到滿技, 同詞滿技都有25%
X3手 LV99 攻7794 防3859
升滿攞25% 都加1948攻 964防
LV90 7016攻 3470防
就算唔升技LV90攞20.5% 都加1438攻 711防
00手 唔改 LV90 6427攻 2453防
30.5% 加1960攻 748防

成本黎計等到2隻00手都滿技正常都出左更強既野,
我覺得改插X3唔係差好遠, 投資冇咁大,
而且X3仲有改造機會, 常駐改成本更低 ,
咁當然你改晒兩件自插一定最好

想問skin係咪唔會apply 到passive，淨係得樣同主動技
Skin出左到呢嫁都未整過

我用緊巴耶力手，7400幾格攻，3700幾格防，30%格攻，痴線

冇錯, 而且擺左上SKIN既零件唔可以裝落主/副欄

每期換得一件，蚊訓
不如照用七劍手，差200防，都係差果80攻

紅龍同七劍37%，巴力手好慘

巴耶力手係好野黎, 又平民
不過00七劍手係雙威力被動, 白值中上, 點計都羸巴耶力
順便吹捧下00把大劍招技, 有BUFF CD又快
而且係少有格機用既範圍群傷地圖炮, 威力都夠秒兵仔

同之前oor果把有咩分別

分別係一把係軍刀一把係大劍
攻擊模組應該係一樣既
但大劍技附送20秒攻擊力BUFF
配合七劍手被動要求強化狀態, 滿技可以全場都處於強化狀態
咁當然群傷技打單一敵人威力可能輸其他B+級技能既
主要都係打關卡用,同埋動畫幾型

其實呢兩個37%係點樣先test到?
我紅龍手lv92咁被動係19+24=43%up
但一揀左呢個被動戰力即係減左20萬
定係要落場先睇到個分別

有買月卡就唔洗好耐
用幣抽骨鋼POOL ,抽到X3其他件夠3件就去解體, 一個月應該都會有2~3隻手掛
咁當然都係果句, 兩隻 LV1既 00手 都改左佢一定比一隻 LV2既 00手 插 LVmax X3好既

戰力個計法係睇白值同選用既主/被動技能LV,包括SKIN上既3招技
所以同強度唔一定掛鉤
基本上可以無視戰力

早知收手，差2件齊set見有1萬石多想追下點知分解埋都得個吉

好快出自選咁博

60幾張卷0 4星 呢期食晒屎

I know that feel bro
有冇抽1500？每期有免費1500回贈wo

巴打有冇邊把加攻嘅近武推薦？可以換滿嘅

廿幾張紫卷未換過野
啲中上嘅射件好似冇咩邊件係常駐換到
唯有用嚟換格件

好似無抽野好耐 d pool都無望過 係有時有免費抽先抽
抽邊個pool?

好似係任你抽咩 就算開位都得
用夠1500 下個禮拜會派返1500俾你
好似有4期玩

我抽咗次uc中咗個頭都叫今期開到1500%

完全無留意

原來今日開始
諗諗抽一下00定3號機先

可以換到又比較好既近武好似得日輪丸軍刀同巴力雙刀

武器一定係紅迷雙

自選多數唔抽

係wo 日輪丸好似唔錯 近身戰唔洗限死屬
Thx巴打

Lap今次要砌咩屬

差舊報喪手先玩到完美獨角

P屬

最撚少

見鬼佬改完個盾
又好似有D睇頭BOR衰鬼

我改完隻手 伏咗
大約同勇士盾咁上下傷
有冇改咗個背？想知大唔大力

鬼佬拎左標西盾 (大家都1LV技來比)
好彩無改

BTW 我都想睇下個背 又快又射一下

冇錯就係勇士盾咁

個背唔知會唔會高傷過粉西
如果係勁就pvp有新件用

追多個10抽，中左3號機 支槍

聽講7G把大劍招技改左有奇效
遠距(雙圈距離)都中到 , 高攻過 ZZ劍改同Z身改

抽循環個個保底抽到3號機腳同00大劍就收手了

等聽日派錢改埋去
呢家又改到冇錢

呢個真
呢排專心砌緊射機但好多野要升

金翅扑佳鳥

可以比你改
但係佢唔比個章你
咁個章唔通要你用VCB膠換...

L章我仲有剩, 問題係冇改造道具
不過個重點係, 佢重開限改個時間又唔算太耐播,
咁可能以後都唔怕佢限改過後冇艇搭,
上次報喪女神都不過係2個月前,
如果2~3個月重開咁都唔算等好耐姐

打LAP咪有改造道具

打完用晒了
改左3號機 槍 背
00 大劍 手
本來仲想改00 背 槍, 但我知道左佢會2~3個月重開, 我等
不過報喪女神都冇咩想改

咁快手

今次好易打
本體有1.2萬射攻就夠, 滿足關卡條件後 一招增傷加一套多彈就完
我有留大量2~3星多彈同增傷

今次LAP簡單左勁多 我是旦砌都好快打到LAP10
我意思係你咁快手就改左咁多件 好多錢
我今期活動Ｄ錢都就快拎晒 但已經洗得七七八八

賣晒D現金券就有錢喇~
上星期好似加加埋埋送左250+張

改造+升紅色+升lv90一件加埋都1500萬咁上下
話咁快就用晒啦

所以我好多改完唔升6星唔升LV

除左7手7槍同鳳凰槍，仲有邊件值得改？

7大劍

00 大劍
推爆
唔改 B+ 已經同 古辛盾一樣傷害, 改完多45%傷
而且LV1技 BUFF 由20%加到25%

繼續等wzc突自出改造
自選可以揀定hinu頭等改造復刻了

無留意bingo添 幾時開始升爆活動機有獎勵

好似已經第三定第四次
仲有友情對戰9次都有獎

屌錯過晒

證明你都有好多capital
每期就係靠呢d bingo幫補下

唔覺有幾幫補
升80要用既錢，只夠回本多少少

你多野升嘛
每期回本少少儲落下期就夠啦
仲等緊狼王同其他舊野改造

唔係呀，講緊你升d件黎做任既錢，只夠回本多少少

如果你剩係揀有錢拎嗰三件嚟升就會賺一截
完成晒成個bingo就賺得少少

一樣 如果有d件個技有d用就升埋佢留儲黎打lap用

我習慣咗每期活動件都升到lv10避免以後後悔
但好燒錢

屌 好似唔差Bor

改咗 等有錢就升爆佢

我係好撚多 長期halo有錢拎唔到出黎

咁唔打都無咩所謂
我唔想蝕俾財團B啫

黎緊一定出Wing zero ver ka
差在創壞出定聖誕

新手岩岩入坑，想問抽完創快祭個step之後，應唔應該繼續抽00/鳳凰個pool

玩射機抽鳳凰
玩格機抽七劍
射機>格機

Thx

不過抽到兩把槍可以停，其他位唔係特別出色

鳳凰頭身手都出過，就係冇出過槍

今期個華沙哥你地換左邊件
有限資源下係咪應該換腳同背

腳背幾好，但主要用途係砌t射
玩s同p射就換腳得

長遠係咪應該砌兩部射機?
雖然3 on 3我係用2格1射去打

3部
3隻屬各砌一打pvp

同腳好無緣
兩個pool都係差腳
之前報喪又係

00-7SG
改邊兩件好
腳/雙刀/大劍/大劍（射）

腳 Ex好似無咩用
雙刀 本身用開巴巴槌配武事做
大劍 普攻感覺好唔實用 揮來揮去打空氣
狙擊槍 好似最改得過

選擇困難

乜呢嫁兩邊抽個個創快祭頭10抽唔送別章咁要改造咪要抽足三輪

我記得之前呢啲pool都係抽到step 3先有别章送

咁砌返部T屬先

我鳳凰抽中腳就收左手
報喪就又抽中背同手
不過都係想要個別章改造個盾

無啦啦有好多報喪章

我都係活動件基本上全部升哂技，除非堅廢
之前冇bingo 就一定簡，呢家還掂都升80就順手升哂

22分29秒左右有講, 比你參考下

有章但係缺錢中

射機咩ex skill好用 除左x1身

Build strike盾 Banshee Norn盾 Hi-nu盾
桃子手 黑西背 紅西IWSP背
近排新加改造後大火星背

pvp 黑西背 IWSP背 定 火星背好
睇黎要換返個Build strike盾
乜盾都無

換啦 暫時都仲係好實用

好似話火星背改造後ok高傷 pvp頭兩日可以用嚟秒人
之後就用返黑西背彈數穩陣

點估到金杜門放返喺常駐

CLS
依加有普通杜門
之前限既紅杜門
準備又出金杜門

換嚟做skin都型

如果低攻過之前隻杜門咪好好笑

可以用卷換真佛心

點解出古辛改造但係點數加成冇佢份

大家齊左未

活動任務 和友好玩家對戰即係點？

加好友果個畫面點好友可以對戰,
打嬴9次(任何好友都可,可重複)就可以完成BINGO成就

屌你老母出獨角獸改造
之前d 章換曬

我之前抽剩啲章全部留返幾粒
而家又有得改

但報喪又送7粒

我都唔明 搞到我手痕改晒成隻報喪

有啲位我都唔知改嚟做乜

搞乜鬼

下期重點係改古辛

終於連射機都60k，無遺憾了

砌返高達系好多野可以自插，唔夾硬玩可變
可變身25% 明日野25% = 50%
砌高達系，獨角身37%+基拉17%=54%仲賺左4%

應該又係2日出一組POOL, 不過今次冇出改造, 有冇愛都唔使抽

F91 + Nu-Zeon 復刻 改造...

15k件真係15k件
F91頭1lv已經b-貫s威力

改古辛盾同F91頭先

但必中一件好似好吸引

F91背好似好撚恐怖

會抽00r個個
反正都未齊99lv

F91改造章係咪剩係可以用鳩笠換

呢兩期咁多野改但係唔出bingo派錢係咩玩法

因為每日登入度直接派

今期1500回贈射落邊個pool好呢

其實自己攞capital好過佢逐日派
連報喪個d都未整到

射左比00R

Same

諗梗00R定再生

抽再生中左隻手…
想喊

跟
中00r槍

巨劍

F91 頭 背 劍 同 自護劍
至少要洗6000石
屌咩

想要頭同身
諗緊00r會唔會有改造既一日

實有嘅

咁玩法真係齋玩自選揀勁舊件搏靚改造/自選改咗嗰啲舊件等復刻改造
姐係慳返唔抽新野

F91身好似好勁
1lv A-貫B+威力
仲有8飛

唔貪心抽多一兩次00r就收手

槍數值上係格機最勁

做咩事f91頭係s技

咁多pool
之前00r追剩個身，但呢家有紅龍身
唔知抽咩pool好了....

多謝笨大
岩岩好有再生盾上到六萬射

反正免費嘅 當賺咗
希望下禮拜又有限定必中抽

60000

聖誕特價哈佬

係咁復刻 值得課咩

中2個頭
雖然已夠6萬

改造喎

又中00r腳，改F91頭同腳，要抽2次....

以為你抽ab 黎換

我錯

不嬲有

講下

無課了

想追返91劍同 自護劍

但不了

F91劍真係幾勁
不過之後啲野只會更勁

等緊有無大佬放來睇下
S-91 彈數A-, NU-ZEON A-胸, 同大劍
依幾個到底勁左幾多

印象中改造A-威力始終差過原生A-

你不如下年先講返

網上見到大劍個傷害同B+升做A既短CD神腳/ZZ劍一個水平，
不過地圖炮群傷個範圍大好多
都係玩味性質，
打關卡CD太長放得一次，
動畫太耐pvp輸時間

無人試 唯有我試
S-91 背同 Noir 背實測
測試方法跟
完全無任何被動加成, 技能用套Skin 方法上

Noir 兵

S-91兵

Noir 王

S-91 王

咁堅
但冇換到

如果個差距只係15%左右, 好似都係輸X1好多播

BTW 感謝測試
另外一提, 我印象中S91身好似未改都高傷過黑西
不過比X1身更難全中

想問下指定類型武器加成係跟skin定係本體
(eg nu zeon手腳嘅裝備左大劍就加射攻)

今期無咗bingos
又縮數

skin

thx

好似話改左毎日直接派

早知之前換nu自護手唔換頭
頭好多代替品 隻手勁咁多

隻手第二個特性係咪淨係buff射武嘅ex skill?
其他身呀 背呀 盾嗰堆ex skill係咪唔會食到個buff

係 得槍技有加乘

咁又唔算太破格

G路腳好控正可惜係一般pool機

希望創壞祭出狼王了左我個心願

等睇緊nu

今年既話得返聖誕節
聖誕都唔出既話下年見

聖誕當然係白雪姬或者wing zero ver ka

出隻轉屬NT1

出wing zero改造先好嗎

出得咪順手

終於有時間打lap
七劍把劍招技同gn 劍 閃光掌一樣好洗好用
一下秒幾隻

空西常改駐改造？

今星期竟然無新改件

想知今期復刻咩限件
應該射機多？

按先後次序應該係 多3 自由 正義 其一

希望多3出返 射免費嗰1500拎個章都好

多3我冇抽, 出左不死鳥之後更加唔會抽

冇人權的格機

你地pop今期點打

第一日都係開技秒姐, 3場都1259 排緊26名
聽日秒唔到先算

66k

搞咩 入唔到驚

執粒

Pvp好難打

pvp第一名點樣打到23k咁高分

今日最多做到1.255
初充唔夠
不過都係個句 聽日點算

想知唔用exskill可以用咩其他攻擊

普攻

我都係揀部射機沖埋去斬

射死佢

暫時今日3場1.257
但都係因為啲對手脆
我都想講 聽日點算

好耐冇試過排咁前
平時基本上我期期都排2千外
琴日28位今日仲有60位

打法都係x1身>射一槍>x1身>loop

講真用技25%傷都係高普攻200%傷個數值小小
所以重點只有快殺
7秒內課長應該都冇可能打出溢傷5倍果個獎勵分

求其啦 拎每日石姐

今期啲復刻

養生週
抽完佢個免費等聖誕

飛西腳
又要換爆了

load得慢睇錯野當我無講過

又玩魔霸好撚悶

1500石唔知射落邊個pool

等星期5算

Pv隻重高去咗邊

明明仲有勁多巨型ma

肯出g隻魔鬼即刻唔反笨大

唔知dx定v2抵抽啲
不過可能禮拜五出其他
都係等下算

笨大應該唔會放成本去整㗎啦
3隻boss loop到2046

今期d機真係麻麻地，都係儲石等聖誕

V2.2更新
社團系統、能力卡覺醒、貫通效果上調
我估會死ser

但唔抽個寶藏任個跌落量你地點解決?定本身已經有個d機體?

儲唔儲都要洗1500

會唔會有ching開團

終於歐返次

而家先出公會 夠唔夠人玩

連登團

唔知依度仲有幾多人有玩

點都有啲開ser玩到依家既老屎忽

目測活躍有10位
可能一開團唔活躍既巴打會出返黎

王牌又勁咗
高達系變到冇咁辣殺了

完美射機 王牌 + 指揮 + 重裝甲 / 聯邦 / 遠距離 其一
完美格機 主角 + MF + 自護 (近身戰輸5%防)
但 MF + 自護 係唔存在既
所以都係 主角 + MF + 近身戰

MF部改造god要做返骨架

@頭文字鳩 連登社團團長

好彩轉左會玩高達系射機冇再玩可變

詞彙d防好似唔做轉做攻
而家砌可變冇加到攻

你講起我先記得，之前有人測試過，
齒輪影響既只有零件白值，詞唔計

但都係有防比冇防好
格機又易比人反cup，格防多d都係好事
而且仲有攻防轉換關卡，實用性都高小小

上年聖誕wing zero
今年聖誕會係咩

TV版wing zero 都好

鳩改

白色啦

Wing zero ver ka/wing zero snow white

出到2046

跟呀
如果唔係玩攻守轉換都唔打算出可變
平時用返高達算 容易達成

重武裝改ew出未以前sd好鍾意用

有冇人知2.2更新整嗰啲濕尻齒輪同埋抽蛋卷仲洗唔洗續下㩒

瀨左野岩岩先砌左部可變射機

都唔會差好遠嘅
起碼暫時冇一關要去到咁高數值

BTW 指揮官有咩好用嘅射件
vzeon之外仲有咩

卡碧尼身
卡碧尼腳
刀 是但插個換詞
盾 是但插個換詞
AI 是但插個換詞
反正呢幾個部位白值影響好低
不過其實而家太多被動綁 高達 高火 王牌
要入指揮官威力被動減少個影響一定大過果5%白值
BANDAI 目標都係想換過批新限定比你重新養

又係用嚟谷新限定
不過睇佢封信有樣野都算德政
貫通會改勁
f91頭殘命腳呢堆應該會勁過神手？

無講，應該照舊
能力卡先有一鍵自動砌

貫通=會心？
咁唔需要克屬都打到最高數值

①貫通
EXskill的貫通傷害上修。
今後對上防禦力愈高的機體效果愈好。

本身都係穿防但個效果唔明顯
以前嘅貫通/威力嘅傷害可以喺呢篇論文度睇到

2.2改完應該會大力啲
要睇佢改成點 可能到時會出啲好硬嘅boss要穿防先打得入

標準劵已經110幾張，唔想1下1下抽

咁唔洗估了 下星期實係HI-NU同夜鶯

屌呢個星期1500石射落邊到好

一定要射唔可以儲？

下星期回返1500喎 無理由唔射

當免費10連

要今星期抽左下星期先有？

係 今個星期用多過1500石下星期就派返1500
你可以用黎回體ge

射落多3算 當拎章

開倉

應該自由正義行先
又或者都差不多係時候出其他舊限既限改
比如舊獨角+報喪 或 oor+再生 或 wingEW+艾比安
再加上下星期係新版+新lap
應該都會有新常駐改造1限1普

期待會係咩舊限改造就到聖誕 希望係wcz

唔希望，但機會都幾高，唔通出巴尼咩

射機背我見好似無邊件詞靚可以改?
最靚反而係zeta
另外盾係咪一件都無
定係我已經miss左
差呢兩個位

盾咪再生盾，唔使改都no1

腳卡碧尼
背獄天使

自膠
你問盾
ka nu 都唔差既

上次無抽，岩岩抽完中隻腳

呢個月出新mg wzc ver.ka

唔知會唔會
聽說隻game只係另一種大型廣告

中身

反而覺得bamdie有心做依隻
本來仲呻緊冇錢
而家多到拎唔晒出黎

差背拎色
點知中腳

課齊佢

為咗拎多個章改個頭 抽中咗多一枝多三炮
可以自己繼自己了

不了齊左180收藏了

但格最好今期隻魔霸超級關已經比人秒

靠機效果加埋

格機開自動打係咪最好 因為會一下9衝斬佢

2.2 Update Livestream

我睇到佢對格鬥既執著, 果團火

屌 對面部機係我

格技兩下skill咪仲快

暗物質能天腳加飛盾有上面堆加成上百幾五萬幾攻路人十秒已完場

sor 笑左

玩純格機唔用呢件..

黎緊改左做2.2 洗唔洗盡快開個連登工會先

上限15人, 唔可以文字聊天, 我覺得只係增加成就報酬既垃圾系統

都估到係雞肋功能嚟
個垃圾SER根本做唔到正常的公會系統

Bingo系統同畫廊系統都大死ser

公會戰應該都係攞報酬
老手覺得無所謂不過新手應該開心既

等大佬們開

@頭文字鳩 工會長走唔甩

小薯點開，連lap都未打

lm

今次pvp唔係電腦控制？

你覺得bamdie做到實時pvp?

垃圾公司

做到ban埋舊機型十打十都得

如果佢真係畀你人對人實時PVP
到時都只會係見到一大堆外掛狗

你唔講我已經唔記得左有lap

其實岩岩上期個Skill Hack
又無想像中咁難打

最強的矛 會唔會貫通A威力D

Legend 皇牌+指揮官

射機新標準!

今次53
如果頭一日打好啲就好了

淨係想知舊改造

新原創機其實唔錯

似數碼暴龍多過高達

幾得意

又有ai卷又一堆10連
仲送咁多錢
唔反了

今期應該冇 得創壞呢2隻有改
好心出番對應活動果個系列d舊機
神龍同死神嘅垃圾程度

應該會有課長版
master 巴力 哪吒呢啲人氣機體出普通版

master而家已經勁 改造埋應該好正

LEGEND 背技齊齊估
1 : CUT-IN A技
2 : 戇鳩射出型龍騎兵
3 : 龍騎兵齊射 (威力D 照射)

腳 浮游炮 B+
背 龍騎A技
劍同槍2招技

legend 部廢西
出禁斷瘟神獵殺好過啦

應該會出聯技當新賣點

同場隊友機體

推

睇黎王狼等下年

正呀拜葉特

過年應該都係wing或者oo多

可能00q els,咁就會抽下

幾隻都出多魯有翼同新裝wzc

諗起 其實未出過冇Full Saber嘅00 Qant

不如出destiny impulse

開始手震腳震了...

其實要出既話msv 大把機體都可以出既

高達game傳統 1月1 中午一隻

12月24果星期又一隻

丅屬閃光有得改了

一定屌打神高

好似只係高小小, 未去到屌打播
留意番, d圖係插雙橙卡, 比雙金卡多10%白值

幾時又有紅卡
咁金卡全部又變垃圾

新卡有得用卷換

2.2版新增, 其實6星果隻色係橙定紅我色弱
要用5星卡覺醒上去6星, 所以點都要先插左金卡先, 唔算變垃圾
覺醒素材分5種, a / b / y / o / e
每日制作訓練完成1次比一個1星素材a, 所以一日最多入手5個
可以將1星卡升2星, 或者幾個合成做一個2星覺醒素材b
幾個b又可以去合一個y
合到去e就可以去覺醒金卡升橙紅卡
一個月都唔知做唔做到4張

紅卡好似要由金卡覺醒上去

一部機基本上有16張卡 有撚排升

煩到仆街抽卡本身都好煩

裝左上去點算

睇圖就係裝左上去先再覺醒

傳說頭好撚勁

天意獨角報喪出改造

有冇巴打開團

你地老手開我即入

有冇日服開團？

跟

痴線7gb返屋企先dl

𣊬息腳

為咗回饋整咗10抽 中得支矛

瞬息好似幾型

藍拜葉係希羅果部定多洛華果部？

一抽中瞬息腳，唔使課

一日訓練5粒a，一粒e要用40粒a

團長係咪開團

原來活動可以去到2000%加成

我每日只係上線skip晒行體完
唔岩做團長

其實唔難

唔難
就係谷到max先知

多洛

希羅係紅劍型

更新完ai變弱智，自動唔開三次技

但今次樣樣道具都可以換10件/20件

咁唯有等其他巴打開個連登團

你可以開完拎左每日獎再退

每日五點日本時間先可以再入

點解擴張唔到box？
有冇人係咁？

求其開咗個LIHKG
發覺原來消體同訓練家任都計入團嘅成就
仲有多人任出咗extreme

睇咗咁耐 隻驚好似比以前又肝咗好多

Join !

Join

一秒效果係咩玩法

申請咗，我 Game 名一樣，

申請咗
FK HK POPO
AG3W7N60U

其實都係暫時開住
可以入嚟一齊清下成就
有興趣想做社長嘅我即刻讓俾ching

想問個社團id係咩

岩岩加左
都係一樣名

入到個擴張頁面係空既

加左

暫時收晒
原來得15個位就full
遲啲對下名執走啲路人

洗唔洗用返連登名

岩岩申請
一樣名

Accept了

我想擴充呀大佬

add 左
id:高木老師

好似幾勁
巴尼

Nt1腳改完幾正
滿技30%exskill

世界末日喇開唔到倉

頭先入左公會無出聲
id:雜果

有驚喜 沙渣改

清咗啲路人
Ching可以add多次

啱啱退左咗人哋團，佢要我聽日先再可以入人哋團，要聽日先join度
求留位

咁快爆，岩岩先有wifi update到

但佢有冇講粒改件點拎？

Ching個id係咪少咗幾隻字

copy room id
Copy到已經滿人啦

係

Middle shooter不了

Full了
估唔到原來真係有咁多人玩
Bamdie應該好快俾人屌開得咁少位

未入嘅ching可以考慮吓開個新
呢度可能夠兩團

A5BTLQVZM
Y added

仲有冇團？啱啱玩左兩三日仲係得二十幾萬戰
請問有冇教學

屌而家先記得入game 新手求抱大腿

on9 7gb幾?

擴充bug 左睇唔到

重有無團AZC7N6951

真係搵唔到
剩係知係用乜q紅利卷
完全唔知點入手

入咗個伏團 除咗自己同團長 無人有cp
我也要明天再join過
呢個進度27日內 一張紅利都拎唔到

求團

一抽傳說pool中手
中哂2個pool想要嘅野lu

瞬息頭?

仆街無得加skin

step瞬息身腳 傳說手槍
想追瞬息頭 想feel返f91頭出黎做a技

𣊬腳

抽到legend個頭 仲諗住中大獎
望清楚原來條件要求middle shooter黎 同我個基拉撞左職業 冇撚用

Out fighter不了

靚詞靚數值 遲啲再抽過long shoot頭做插件啦

我係要白值 本身有30lv雷金頭做

冇晒覺醒迴路同迴路券 進唔到紅色

我ge技又頭腳背
抽到換閃光都無撚用
我手上第二高白值頭已經係斷絕

得2件想刷4粒金禁到懷疑人生

我頭用緊神高已經夠做

So9sad而家活動可以換20張 等下次啦

得一兩件，會唔會裝 3星/4星 再覺醒上去仲易？

無啊屌你
第二高已經係斷絕

製作家訓練喎

點解打多人任一出擊就解散？

我無抽step
單抽傳說 中左升左 拎去改
先發現bandai出另外個章
想點呀

有冇人都係咁？

會唔會係item box full咗 送咗去禮物箱

唔會 因為我無抽step
無理由有另外個章

刷到 3星/4星 能力值卡，裝左先，然後用能力值卡覺醒素材 升星
但一日訓練得 5 粒 覺醒素材 alpha，要整覺醒素材都有排

最衰我部射機t屬

原來有能力值卡覺醒素材
btw已經刷到4粒瞬息金同2粒傳說金了
d垃圾回返3萬 附帶4-5粒撞位金

..... 你啱
換咗廿個高達系 終於出返現

活動交換所有粒 cost -100 齒輪

射機真係風水輪流轉
S>T>P>S
因為隻瞬息腳同天意手又扭返去s射機

P威得最短，hi-nu到而家，中間T威左好長時間

冇玩過P射得S同T射

係咪我太廢

應該係爆左人

睇黎要做銅9

話說有冇人渣古京寶凡nt1平時有食滿技

我都鳩入左個會算

有 但有邊d件一定要改

@頭文字鳩 你開我第一個入

有冇巴打玩多人，社團個吹雞功能好廢

Copy and paste
唔係直接入
邊個寫code

紅渣背 京寶飯身 nt1腳

但係藍色改造工具只可以用社團紅利卡換？ 社團紅利卡又係點黎？

吹唔到雞嘅吹雞功能

見到有個途徑係社團每日登入
D rank開始有得拎

但會唔會太少
175一次 佢仲要期間限定改造 點儲得切

見到， D rank 團每日登入有 1 粒，但限 26日改造

點樣可以升職業等級

升AI嘅熟練度 / 技能等級。
變相要儲班2星AI去升職業等級 / 升晒所有3、4星AI嘅熟練度

不停抽同一隻嘅2,3星ai係咁升頭幾個lv得唔得

Lunch hour ?

我見佢嘅計法係同職業嘅所有AI技能等級+熟練度等級。
重覆左嘅AI只會計最高分嗰個。

2點先放lunch

冇得開倉點玩呀
做乜都做唔到

都得
睇下夠唔夠腳

On9抽到傳說瞬息但未擴張攞唔到
依家決定唔打今期個最強之矛住

今日仲要派五張擴張券 但bug到擴張唔到
好反智

Cls 有排搞

笨大:劵我地就派左 但唔代表會俾你擴張

真個倉爆左

道具倉都爆，多咗一堆職業齒輪碎片

社團就爆 多人任就無人玩

有架
不過個辣殺系統約唔到戰咁濟

我街場開房都無人入

就放飯可以打

社團多人劵有乜用？
社團成就有得拎冇提示，呢到好鬼鼠
換材料介面仲有製作所一鍵都方便左好多，但一早應該要咁啦

多人任多100% cp

無啦啦送事前阿寶做乜?

原來成員獎勵有50%/1個
咁係咪4個同團再用多人卷會最好

四開打完換再換四隻入隊

升得好快

應該同自己友玩加用劵最多CP

岩岩打左幾場多人，每周25場要打

岩岩終於入到你間房打

屌啱先俾老細捉住
放咗你飛機sor

職業等級的成就
公告有講要重新升才會觸發成就, 但大部分人ai都練過很難升級
所以昨晚送了2個2星的阿同學, 互吃一下就會觸發
成就裡有2星的職業齒輪, 唔使自己整

食完唔見有

其實呢家能力值紅卡要慢慢每日拎素材合，抽唔到，咁d製作點數唔抽都冇乜所謂？終點論黎論，好似係

*黎講

冇成就定冇齒輪？齒輪好似要職業到A級先會送

Both ~~

抽極傳說都中唔到隻手

咁我就唔清楚了，我食完拎到35個成就，成就中間果頁，左邊係每日右邊係活動。
你可能要睇睇你其中一個職業差幾多點數先夠升rank，要升一次先會觸發成就。

公告原文
(12/16 17:00 (GMT+8) 補充)
※也追加了只要提昇職業級別即可達成的成就。成就將以獲得AI駕駛員等的時間點進行判斷。

(12/17 10:00 (GMT+8) 補充)
達成職業級別的成就需要滿足以下任一條件。

・獲得新AI駕駛員
・提昇AI駕駛員的「零件特性」LV.或熟練度

為了讓各位玩家滿足達成成就的條件，我們將發送「阿寶‧尼爾【事前登錄報酬】(★2)」×2。
只要強化我們發送的AI駕駛員且提昇零件特性LV.以滿足條件，即視為達成成就。
※完成發送可能需要一段時間。

派完兩隻又再派多隻既？ 係咪仲係有 bug?

想問今期要用咩屬性打LAP最好 懶得入去試
巴哈又唔太識搵

佢昨天派「寫就2隻，實收1隻」所以再補番1隻🤣

另外剛剛出左ver2.2.1，應該係解決左幾個bug

更新完都仲係擴唔到box

心口除左rx78無平民件加近攻/ex攻?

用T屬去打
入面係粉西+電光
Boss係wzc

T 跟條件砌姐
今次仲易啲

唔該晒

例行公事
都係用嚟拎1000石ai卷同改造料

係 繼續囤石等聖誕同正月
如果唔係用1500回1500
今期抽都抽唔抽啦
天意改好似仲好過傳說

1500回饋真係德政
俾我跟到兩個活動max加成

傳說頭同手係幾正嘅
不過唔會allin

天意真係改得幾正 隻手
唔知有冇ching試下滿技改完
睇下可唔可以同到f91背一戰

白值少2334但係多25%格攻
A+ A B+技都變返S A A技
問題係要比我開skin

呢家殘彈技手愈黎愈多
唔知邊隻實際最勁

Hi-nu

有得擴張未？

On9佢地過左一日都仲未整好

唔緊要都同其他巴打打左幾場

應該要update個app

新果隻RX78

2個thx

an機未有

咩2個

Ios琴日有個update升完都係咁
再等下一個

p屬rx78心口技黎喎

我以為你講要ex技
係冇

我忍唔到是但搵d野賣左，拎位

終於3隻屬既射機都過60k
最高既P屬仲67k

我連一隻都過唔到60K

所以點掙扎都係追唔到

所以都係無謂追

呢個時候就會講射機第一

屌個辣殺吹雞系統拍到咁靚

第三個齒點藍
我格機得64000

話說有冇ching睇得明佢係全ser加埋300k
定係自己個團300k
後者嘅話點追

然後射機琴日見到75k
都係追唔到

紅晒全身可能得

首先99lv咗頭同槍再自插紅件先
再紅晒全身就得

沒有最高 只有更高

紅d金插呀
75k應該輕鬆，雖然到時人地90k

唔砌MF詞 我格機差少少70K

應該要皇牌加指揮官詞

琴日打多人遇到嗰個75k
王牌 高火 高達系
應該因為個身所以用高達系

指揮目前得傳說身，仲要單被動
應該冇人會砌住
目前被動最大收益係s屬+王牌+高火+高達系

我真係唔明點解我部射機上唔到60
同樣都係上面3個詞

我金埋對手應該都係得65-66000
最衰冇換多隻杜門自插

職業齒輪點拎？

自插好重要
頭槍盾要自插
不二之選
Hi nu頭
多3槍/鳳凰槍
再生盾

我同hyper杜門插明鏡杜門
手用閃光插6星巴力

手唔自插都69k
手我自插左七劍

升 AI 既技LV 同熟練度，就會升到各個職業既級別，上到 A 級就送粒 2 星比你
3 星就要打自由任 Very Hard 打料整

咁好多野我都冇 仲用緊wzc sf
頭槍都冇 得盾做到自插

得b+
A好似好難

Wzc得個背係現役
身都畀華沙哥秒殺左

得 in-fighter A，long-sh 得 B

而家插法手格攻9320 格防4990

我部射機好outdate

但你插巴力手唔係少個被動蝕7%？30:37

係 因為我冇抽過7劍同鳳凰果rd
我得2個位有雙被動

app個介面完全唔一樣，如果香港出呢個廣告萬代比人告左9世
根本唔係同一隻game黎

一齊等改造

刷自由VH關

想改造wzc, sf同00r

唔夠綠齒

屌個擴充箱子終於整返好

Ls得a-
If得b+
點升a

咁少時間我估係全ser

帶去skip關卡練熟練度同自食升技, 係得呢兩種方法

互食計唔計？
1lv食10lv loop

應該計, 之但係食左果隻既點數會扣番, 好似係
你可以用其他職既ai做實驗既, 等你好消息

應該唔得，同一個 AI 只計最高既技lv同熟練度

夾硬清晒禮物箱d野升左a if
但ls仲差d

綠色齒輪點拎話？

打自由任 Very hard 會跌

唔該

佢應該係講緊用一隻練滿左既ai做肥料去喂另一隻ai角色,
我試過用唔要既 熟練度2 Def 去喂一隻 熟練度1 LS
LS會變成 熟練度2 , 令LS職業點數上升
但Def個職業點數會下降, 不過升過既RANK唔會降
所以應該係可行

用槍彈數好d

多數右手描

盾同手多數左手易miss

兩日打足15隻先萬幾分

無可能23號打得完30萬

要打乜野

留意番，係300k個成就而唔係CP點數，一個星期點可能有咁多成就分比你一個人或一個社團。
所以係全伺服器計

新關打咁撚耐

開auto得佢自己掛機

電池殺手

有無得自動AUTO到無體

射機70k

講緊主線？

隻game真係好撚食電
我打完Lap 1到10 食咗我80%電

有就正啦
但我淨打第6關就夠 有哂IF同LS

Cls要插住尿袋打

Skip咪得

我格機就70K 射機影都唔見

我格機打埋個齒同紅埋副手先可能得67000
可能要紅埋盾同ai先有機會68000

轉詞玩MF啦而家多5%差好遠 成3000幾

MF要好多閃光
我得手頭背

4件加杜門 腳可以偷雞插MF就搞掂

又要升過晒d件

活動關skip少d分

開公會未？

公會求其入個咪得
都冇用